香港人係咪都去唔到美國讀書了?

冇左關係法,
香港=中國
=> 香港學生=中國學生
=> 香港學生都當間諜
有冇solution

點可以教西方分真香港人同假香港人?

冇 攪炒

冇，話明攬抄就一係一齊死
你仆街我冇事就唔叫攪攬抄啦

攬炒

爽

香港人有好多由支那來

用BNO 冇事,好似係

有,方法係改名唔再叫香港,例如叫wateria
咁藍絲就冇得再話自己係(中國)香港人食兩家茶禮

想落黎香港做跳板偷雞

有撚所謂！ ？

咁所謂出國留學又唔止得美國

一齊死囉

一班本來就唔會去美國讀書既人出黎話無所謂 話攬炒

你證明到自己係黃既應該都仲可以去到

冇bno先驚
目標擺明係1997之後先嚟嘅新殖民

香港學術貶值係必然, 無國際認受性嘅學歷只會變成廢紙.

攬
攬
攬
攪撚完未咁鐘意攪野返成人台啦

話明攬炒重想獨善其身？
如果到時變返全民捕魚
我睇死一定有人後悔攬炒，攪壞香港
之後係點，咁多位有自己既答案
我地唔想認自己係中國人
但我地既基因已經決定左好多野

黎緊返香港用BNO申請F1